消防救護要返工點算好？

我係醫院返工，新界要過海入港島，又唔可以做到步兵/單車兵去出勤
不過！即使要早兩三個鐘出門口，甚至係醫院訓/搭的士，我無怨無悔，甚至好欣賞每位兄第各自爬山。

而且，我地同黑警唔同，我地有「專業操守」，唔會置人命不顧。即係到時塞緊見到我趕返工，唔好鬧我我唔係鐘意返工，唔係介意手足阻住，係想同你地講聲，我地返工都希望救到你地每一位。

多謝你地